设计一个SDRAM读写控制器，然后通过实现的该控制器，利用串口助手向SDRAM写入10个字节的数据，再读出后回传到串口助手。


注意以下提到的A[12:0]不仅仅是行地址选择，在不同的命令状态下它有不同的功能。
当在写LMR指令时，A[12:0]就是行地址；
当在预充电、自动刷新指令时，A[12:0]中的A[10]决定了要选定哪些BANK，A[10]=0则选择由BA1,BA0指定的BANK，A[10]=1则选择所有BANK。

1.SDRAM初始化
初始化时，要按照数据手册，依次执行等待、预充电、自动刷新和等待以及加载模式寄存器等命令，并要注意刷新次数的要求；
初始化时，需要对所有的BANK做预充电操作，选定所有的BANK由地址指令A[12:0]中的A[10]决定。

2.SDRAM自动刷新
之所有有该部分是因为SDRAM的读写操作都是在刷新间隔之间进行的；
刷新时，选定所有的BANK；此时和上一步一样需要设置A[10]为高（表示选定所有的BANK）。

3.SDRAM写操作
4.SDRAM读操作
5.SDRAM仲裁
对SDRAM的初始化、刷新和读写操作必须确定不同操作的优先级，以避免冲突。
6.FIFO控制模块
7.与串口通信
SDRAM的读写时钟是100M，而串口时钟是50M，因此为了确保数据的正确传输，必须要进行跨时钟域操作，保证数据时序的正确性。